[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(70)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/11更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/15更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

By B-rabbit 絲打

By 抹茶放題 絲打

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打

By 食乜好 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 中島ヨシキ 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦式群魔亂舞

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：投訴：
By 老婆係靚女 絲打

蝦姐原來投訴過松記
松記真係大膽 激嬲堂堂美容blogger alicehaha

By 林夏Maid(真身) 絲打
：郁身郁勢：

：咁就可以保持一個快樂嘅(開始郁)孕～(左搖)期～(右擺)啦～(歸位)

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：日文：
By 膠膠波 絲打

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By 二伯個刀手 絲打

嗱 如果無抄人佢係會加個19tag

By Haigone 絲打

我信真係原創，冇乜食譜準備完個食材但唔用
珍珠荀去咗邊入咗黑房？

By 樓豬
呢個食譜係咪抄返嚟就自行判斷

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

：鳩噏：
最後又要喺度講廢話讚自己啲裝備

話Sony呢部機個產品展示模式
有景深去到zoom近轉換得好快
：成件事係～啊(呻吟1.5秒加高八度)～～真係smooth到不得了(覺得自己講到英文好叻)

片源
呢條片黑材料比較多 值得各位勇者快轉1.5倍望吓

：虐兒：
By 林夏Maid(真身) 絲打
點解個仔喊到咁佢都仲roll機影？影完仲要出片？？？

(防疫面罩係醫院提供 唔係佢自己帶去)

呢啲片唔係唔拍得 但係公開對小朋友有咩好處？

跟住又係咁搖個仔 個個都知疫症期間唔好去咁多醫院
你冇防疫帽帶個仔出去仲讚自己#勇者家庭

仲要屈個仔中意黑色！！（留意字幕）

唔想幫佢gain view嘅朋友就呢邊
片源

1. 佳仔1個月大已經唔夠奶飲 飲得幾急下

2. 怨佳仔揾乳頭揾得慢 感嘆咁樣發唔知個仔幾時先大 字幕又補飛讚翻個仔之後係吸啜能手

3. 間屋得兩房一廳 但叫醒老公要用電話打 唔可以叫/行入房

4. 坐月唔掂得生水 要低聲下氣求老公幫手

5. 老公死死氣出手 仲要話見係開咗Cam先幫

6. 佳仔冧黑白圖片論

7. 食飯時開cam diu個仔係計時炸彈

醜人食相多八怪 定格Cap翻張先

8. 幫仔沖涼又開cam diu個無法控制排泄系統嘅親生仔(應該係)好噴尿

9. 錯誤幫b沖涼手勢又唔後期剪走佢 係要比人見到個b比你叉頸個陣幾唔舒服

10. 最後睇多次佳仔有幾餓同個老母咩反應

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔/衰仔/林貴人

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 角仔(投錯胎) 絲打
睇片去按此

By 麥堤沙 絲打

依位絲打好勁 咁都留意到
明顯係蝦乾係把聲啦
拍完趕收工咁

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

7.衰仔

8.林貴人

片源

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

[/size=5]

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打
多謝IKEA比到idea我發揮
半bin c 條片飛住睇嘅 有野miss左麻煩各位補翻

【TAOKEA*－新產品到】
如果你係北歐靈堂風嘅忠粉嘅話，HAGONE系列就啱晒你喇～
無論係睡房、客廳、玄關、飯廳都可以用HAGONE系列堆砌，統一砌出你最心儀北歐靈堂之家。

即刻睇下HAGONE系列：

[TAOKEA* new arrivals]

If you are a fan of Scandinavian-Funeral hall style, HAGONE is definitely your thing~
Whether it is for the bedroom, living room, entryway or the dining room, HAGONE can help build you a decent Scandi-funeral home.

Take a look at the HAGONE series:

*TAOKEA = TAOBAO + IKEA
(起名無能

特別嘉賓: 北歐風達人、友誼小姐 Alex

外擴腳是北歐風必備素材

作為靈堂，黑白灰配色真係好溫馨架

睇完係咪好想買呢
全部淘返黎架 好北歐架 平靚正呢

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

To睇到嚟呢度嘅你

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(55)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(56)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(57)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(58)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(59)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(60)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(61)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(62)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(63)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(64)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(65)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(66)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(67)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(68)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(69)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留個林俊明

留明

推！留林俊明

第70個post 留個林俊明

Npllcm

無聊開左條片考古

梳屎 (蝦式英文):

到底佢哪來的自信將自己兩公婆啱啱瞓醒嗰樣放出嚟
仲要一個癲雞咁款一個虧佬咁樣

都要忍唔住串下個老公

佢話陪月有煲湯又有好多野食
但點解冇見佢po過嘅

仲有 小學生都知aeiou前嘅the唔係讀der音啦

（又係飛住睇 如果有野漏左麻煩各位同學補返）

尾二張圖個烈焰紅唇妝係咩事

留個俊明先

新po留llcm是常識吧

蝦公好似d肥頭耷耳既福頭

杞子留名

留個林俊明先

絲帶留個林俊明

大家右拉正評支持下如風樓豬

好耐冇留名
而家太忙只能夠間唔中入嚟睇吓 最近考古嘅松記事件同啤mean孖屎真係超級精彩多謝咁多位絲打

lm

llcm

恭喜第70個post

魚蛋留名

留lcm~

黑房留名

留林俊明

Miming mart 寄咗唇膏俾佢用
佢即時揸

Llcm 呢排太忙

蝦公個樣腫左幾個碼
咁都擺上網

小丸子留林俊明

係肥腫難分，蝦乾真係好黑心

蝦乾眼中的自己：完美的我天生麗質啱啱瞓醒都出得鏡
別人眼中的蝦乾：癲雞

同角仔一齊llcm

期待破100個post

新po 留個林俊明先~
坐月有好多野食係咪同好多問同一個邏輯來
所以佢先得黃饍飯豆漿同埋呢個唔知有冇食的滴雞精

*好多人問

新post留LCM
唔知幾日後有無得改名呢？

過多四日又去到十四號
應該可以開(71)

蝦公塊面漲到 應該係食carbs食到肥腫難分
以前明明面尖尖算正常

好掛住牙蝦唔知牙蝦一路係屋企捽腳同負皮留言時 望住個個KOL收贊助收到手軟 會唔會百般滋味在心頭

對臭腳有畫面有味
仲有閪味

蝦公點解會容許呢條片出街佢真係無懼身邊D朋友同事笑到佢面黃
而蝦乾自信滿滿完美的我一覺瞓醒即刻舉機自拍，拍埋D無營養又唔sweet嘅廢片，會睇晒佢D片又比like嘅人經歷過D咩
佩服每一位能成功考古睇完佢每一條片嘅絲打

唔知會唔會有勇者考古所有牙蝦嘅腳趾相

老爺留名
咁就70個post啦

阻撚住晒留名
唔記得 pw 所以懶改蝦氏家族名
但其實我個名都好啱形容蝦乾丫

留個俊明先

恭喜你而家裏裏外外都咁師奶啦
成陣師奶味浮出嚟！浮出嚟！浮出嚟啦！

注重保養: 坐月時啪豆漿
維持身材: 肉都唔肯買多啖嚟食 海量通便秋葵/軍訓餐 平時一日三餐大量碳水化合物 食到蝦公肥腫難分 真健康

執到爆光都見到佢好殘
真人真係

仲有4 日就可以見到蝦仔啦

呢句真係不得了 蝦公原句「唔係呀 我地夠廢就可以架喇」
屌 佢真係視自己既工作形象如無物

蝦公髮線都幾高下

搽好左真心咩
咀角位都未搽好 人地送野比你你咁樣真係好倒米
我睇到都唔想買呢枝唇膏

蝦「所以角仔似佢」

明明蝦乾自己髮線都高 賴得就賴

蝦姐呢個月好似連蝦仔story都無出
死啦 我真係怕佢有角妹

佢生完蝦仔啲頭髮薄到蝦乾同蝦公兩個都髮線高如無意外蝦仔都走唔甩加埋有扁頭未來堪虞

至少蝦公知自己廢蝦乾呢？仲覺得自己好完美

我正想講同你一樣嘅嘢
臭蝦應該諗住post自己素顏個樣, YouTube又會有一班妹豬留言話佢生完唔化妝都好靚
點知全世界當佢白卡婆咁笑
條友哪𥚃來的自信，點解可以成日自我感覺咁良好

「美麗的師奶」 真係人唔笑狗都吠
依家我剩係見到一個日日唔化妝唔梳頭，次次都着住件起毛粒睡衣上鏡，重要打開心口比人睇自己泵緊奶嘅白卡婆

皆大歡喜川嬸？

臭蝦係咪五月生日，好驚佢會到時公布自己有咗三個月

唔知點解我會諗起忍者亂太朗山田老師 臭蝦毀我童年

頂我大笑左出聲

我專登走去search.......

真係有d似

Mon po 蝦話聲你知
你就算生夠一隊足球隊都翻唔到身架啦
我係你就收皮結紮專心湊好角仔就算
你係要作對係咁生睇怕遲下連秋葵都冇得食

炒蛋溝水 連攝取蛋白質嘅方法都要偷工減料

係咪好似呢alex快d加hastag啦

D手指好似雞爪

我現時自己肯做飯

中年廢老咁款

蝦公份糧要養一家五口都幾甘

成日追po想留言先知爆咗1001 你地推得好快
見到你地考古蝦乾好有娛樂性

係咪召喚我？
牙蝦嘅身體只需要carb就夠 連健身教練叫佢食多啲protein都唔聽 仲要自以為好健康

照quote過黎 好多人會同你繼續傾

點可以無我
麵包+公仔麵（味粉置中）+半杯咖啡
我蝦完美的早餐

咁快又70個post啦
留個盲公名

開心同絲打心靈相通
多得班盲粉（咁啱同盲公一樣係盲）以往一直俾信心佢
加上佢自己個人又係自卑到自大

喂呀，見到呢句俾口水嗆親

搽到咁....

臨訓前入黎追Po
比絲打你呢幅大頭嚇親無哂睡意

因為真係太核突
成個咀唇圍左條粗邊呀

細細個個陣川嬸係我心目中醜八怪嘅standard
不過馬海倫做呢啲醜角做啲黑人憎嘅三姑六婆角色又真係做到入形入格嘅個神韻係出晒黎架

搞乜東東 支唇膏自帶唇線筆？依家唔興畫唇線啦喎 臭蝦好唔好唔好再做倒米壽星

得罪講句
蝦公塊臉腫漲到勁似浮屍

大佬
點講得出口呀
就算狗公都讚唔落喎

冇人讚咪我讚囉

蝦乾，白卡婆嚟講你算靚㗎啦

真心似，好好笑，救命

個神態好似

搽唇膏搽到好似用咗唇線筆都係一種技能嚟

上色上到咁將來點教角仔油顏色

蝦乾鍾意黑白北歐靈堂風，第時角仔盒木顏色應該得黑白色
（當角仔拎起木顏色想油）
蝦乾：呢隻色唔符合我對美嘅極高要求，唔好油

痴線

蝦乾:呢d幸福肥 每個人不一樣 不用比較 🙂

買一盒木顏色 收埋啲唔中意嘅色 好似容海恩咁

上面有人講完似川嬸
呢幅圖真係好似川嬸呀救命

堂堂kol唔化妝拍片 呀alex你唔係諗住有妹豬會讚你素顏都靚呀嗎 哈哈好笑

等maidmaid盡責幫madam搽翻均勻

哎呀 差啲油咗落啲牙到添
冇留意你冇合埋口呀Sorlysorly
不過好心你查唇膏就合埋個口啦

Zoom近睇會唔會見到佢油出界或者真係油到牙都有

呢張真係有hi落d牙度

係唔係我錯覺？點解條眉好似咁粗咁？

放大咗嚟睇 好肯定有

個排興gel眉gel一晚再mit出黎
我估佢係gel咗

好柒呀
佢係咪唔知耍帥係咩意思？

各位早晨
送上蝦師奶耍智障美照一張

等我幫手加兩隻字落去

條眉就嚟粗過佢啲大牙

大笑左出黎

棚牙好哨個頭又圓又大好似annoying orange

笑到痴線
好似個隻有嘴既橙

我都係諗到佢
好match

準備跳開心舞？

畫蝦點睛

我嘅世界係粉紅色
沒有戰爭，沒有邪惡

(你知唔知出處？)

佢真係好似個張寶兒（？）😆off topic

可惜無人地嘅家底
所以小熊貓無服侍佢

好心出post 前再check 下啦

張寶兒藍屍tvb臭化閪黎

佢都唔見得係黃……

底褲黃

我係佢真係閂咗IG算
日日都畀呢到啲絲打考古鞭屍
唔諗自己都諗下個老公啦
以前睇yahoo blog年代
都有唔少紅啲嘅會冇啦啦自己摺埋
跟住就銷聲匿跡
蝦乾你都得㗎

就係佢

大少半歲唔夠就已經坐到真係大少咁
望住家姐打鞦韆
好得意呀救命

角仔點算
Alex 咪無得住zone1 樓

佢老公咁叻大貓經理喎
一個養全家冇問題

佢個人生勝利坐姿又屌打角仔

大少有股天生既霸氣 好想咬佢面珠同佢對肥腳

又一個盲人
果然同盲乏係兩公婆

我覺得整靚左佢

wtf偷睇我連登？

見字叉電

笑撚死 絲打好眼力
兩隻門牙都有紅色！科學印證臭蝦係哨牙同合唔埋個口！

希望PR會睇到, sponsor 我蝦cool過排牙
五萬幾蚊cool牙我蝦話好貴，你比佢喇，多謝你光

大少真係好cute cute
個坐姿真係霸氣得嚟又可愛

完全無違和感

熱烈狂賀70post留返個林俊明

我寧願pr 們sponsor condom俾佢唔好再害人
不過蝦乾連餵奶都會影出來俾人睇
sell condom 會唔會直播使用過程

我怕佳仔仲係唔係世上多啲

咩料，邊度學返嚟㗎
係咪小紅書

明詩家境好好？

牙齒都黃

聽呢到啲絲打講係唔錯
同樣羊爸一個打工養全家
佢哋雖然住上水 但羊爸有揸車

最重要係
明思一家好有愛好錫啲小朋友

冇錯，重點係明思俾好多愛
蝦乾冇母愛

Mingsze真係無樣睇
睇樣係無腦mk妹但實際做落又好似唔係
重點係佢仲細過我已經生兩個

最尾嗰句真係好重要，有唔有錢一啲都唔重要
睇得出全家都好有愛

香港社會有錢好重要

maid maid你笑死我咩

有錢都要肯放落個仔度先得㗎

PR們快d sponsor condom比林夏啦
蝦家族一定唔會狙擊 爆買支持

(真係有嘅話 唔知alex敢唔敢收

maid maid 符合意境100%

其實佢會唔會連condom都未用過
畢竟佢話自己「易孕」體質，結婚無耐就已經有咗角仔，驚林夏夫婦收到都用到錯晒，到時真係有角妹/角仔2.0嚟報到

佢用親咩都係倒米架喎
容乜易呢頭Sponsor完轉個頭就有左

又破人地product 功
倒米之星！！

當媽真的令我累！透！了！
尤其是當隻嘅嘢變成抓不住的嬰兒
我三十歲了 腳步蹣跚 豈能追？
時常在想 若再懷孕 我會崩潰
偷偷告訴你們 為避免懷孕
最近我都用口幫小熊貓解決
所以小嘴巴都腫了起來
體力不支的我決定要避免精卵正面結合
感謝廠商杜蕾絲的贊助
讓我們在敦倫同時
不用再擔心角兒2.0的出現！
現在可以享受小小小熊貓與小艾力的碰面了！

那麼，用了避孕套後，感覺會差了嗎？
看看小熊貓的反應

當然 一開始 他是拒絕戴套的

但多翻勸說後 他嘗試了

結果，感覺更強！

有興趣的朋友也快快買套！

頂
啲cap圖夾到咁絕 好正

你看，連小熊貓也高潮眼！極之推薦大家買！

係條街度大大聲笑出嚟
徐朱玄絲真係好有才華

屌你 kol

明思係去$12店買嘢整靚間屋,蝦乾係買名牌比自己再淘寶買整到間屋似靈堂,一係就買唔實用嘅LC碗碟
蝦乾要住市區又要請工人,結果咪刻薄個仔同老公囉

精明消費同充大頭鬼嘅分別

朱玄絲你永遠好完美地使用蝦乾語同埋整高質圖 我愛你

成個章魚城咁

徐朱玄絲adore
真係好蝦式廣告

如風絲請貼堂

佢可能低能到將兩個DOM同時用,做一次就可以介紹兩個款嘅用後感

然後角妹誕生...佢就公審間公司冇註明唔可以同時用,令佢意外懷孕,又因為今次冇備孕,所以要花好多時間照顧自己身體,冇時間陪角仔

搵醫院贊助小熊貓結紮仲好啦,反正蝦乾冇題材拍片,呢樣夠佢做十集

無論家境好唔好都可以俾好多愛小朋友
講真蝦乾做kol風光嘅時候都賺唔少老公又係經理 收入唔差咪一樣虐兒
明思先廿幾歲咁後生陀住大少照做家務煮飯陪羊羊玩
見到佢收咁多sponsor都好開心

我覺得佢唔會買嚟用
又貴
又無延續性
同埋佢咁懶應該係死魚嚟

佢擺明唔甘心同唔知錯

角仔半歲比人綁手腳

連隻狗都有性過佢地兩公婆

喂，我地同步

蝦公前公司kpmg班batchmate
一係身光頸靚 靚錶靚手袋揸車
一係就同另一半默默儲錢買樓

辛苦蝦公 手錶又無 樓又未買
而家一條友 養老婆角仔maid maid
揹住個千幾二千蚊fred perry書包都話狠狠地買

仲講咩物質martin連蛋白質都唔夠啦

martin食秋葵就足夠了🙂
狠狠地adopt軍訓(aka多carbs)餐

羊爸唔係打工架
係同人夾份開salon

今晚餵你食多啲呀老婆

羊羊同大少都係太子女太子仔
唉佳仔又輸

Too long didint read

想問呢條女有咩問題
可以開到第70 個post

笑死
D 圖完全吻合

但我想問點解係「小小小熊貓」同「小艾力」嘅？
莫非小熊貓的那兒真係.....

未到十二點 做咩變左成人台

左上角個logo好配合個主題另一方面嘅開餐
諗起個畫面就想嘔

《我不喜歡那個套！小熊貓結紮全攻略！》

由bb出生圓頭 疏忽照顧(ie.成日罰坐/訓)搞到個b變扁頭
個幾月bb一日餵四餐奶
聲稱人奶bb 授乳期間食生蛋 雪糕 飲黑糖珍珠鮮奶

點解撈kpmg可以撈得佢咁霉 蝦乾真係剋夫

羊爸整頭髮手勢真係好好

點會好似大貓經理咁

老爺呀，你唔好幻想個仔同新抱搞野啦
我接受唔到哩種倫理關係丫

可以睇吓大J條片

zone 1果邊 林夏夫婦對對方永遠有彈無讚
形成強烈對比 最慘係角仔

個post 可以開到70，笑撚死

冇 你直接dm羊爸約時間就得

留名
同幾位絲打一樣最近太忙
好耐無入黎真係累掛了

蝦乾死都要post story 黎試水溫復出 次次都虐兒啊

屌 正常人影相前都會check吓有冇唇膏hi咗落牙到啦...

因為佢仲未收皮
除左虐兒，佢做kol都係不斷倒人地米
已經冇人敢sponsor佢
次次拮個頭出story 就比人群起屌打

睇到呢個story真係覺得羊羊同大少都好可愛
大少真係好 可以成長喺個咁有愛嘅家庭

愈睇明思一家嘅幸福生活愈鄧角仔慘 生活喺香港都成個非洲兒童咁
話就話每個b嘅成長速度唔同啫 大佬 明眼人一睇就睇得出真係落後好多
蝦乾繼續自欺欺人啦

睇佢係明思啲片入面對老婆仔女既態度就知佢真係好愛護家庭 呢啲野呃唔到人架

同理 蝦公都一樣呃唔到人 充滿顯示佢根本唔在意蝦乾同角仔 總之唔好阻到佢打機就得

應該話化完妝/補完妝正常都會望一次有冇問題架嘛
我蝦係咪覺得佢身為KOL係唔會化衰所以從來唔check

出自我手沒有不完美的妝容
完美的我 Yeah

羊爸個外型同佢嘅行為好大反差
見佢同大笑，羊羊同明思互動
係有發自內心嘅愛

我覺得小熊貓唔係唔錫蝦仔
但佢仲係On99 咁未Ready 好
同埋有少少大男人咁

好似每個post都有新面孔會問牙蝦有咩特別要開70個post追擊佢

如風絲會唔會考慮加個總結係最頂等無時間/太長唔想睇既巴絲都可以初步了解發生咩事先

的而且確第一次為人父母係會有好多需要學習嘅地方
冇人一生出嚟就識做父母 問題係睇唔到盲公同臭蝦有學

好地地將個仔湊到咁嘅樣真係好陰功 食唔飽着唔暖 醒左就比人話係惡夢 完睇唔到佢兩公婆有任何愛護個仔既言行

林俊明如果我怪錯左你 其實你好錫個仔 唔該你叫你老婆唔好再妄想東山再起 唔好再沉迷social media 比心機湊好個仔
話晒你都係大貓經理（雖然只係幾千份之一）個老婆啲柒事鑊鑊新鮮鑊鑊金對你都唔好啦

如果你唔覺得你老婆有問題就當我無講過 繼續當個仔狗咁養 繼續呼呼喝喝啦

救命好似真一樣

之前有條片 羊爸放工返嚟食飯都抱住大少
真係好sweet
睇返蝦乾為咗自己食飯
就六半送個仔入房由佢自己瞓

咩啫 你要trustee and fudicady services 都可以搵我㗎我都會同你解釋得好清楚好詳細

經理會唔會要搬離Zone 1

老婆肯先啦

嘩，想當年，我老公打通宵機佢照喂奶又換片佢仲叫我休息抖抖，完全冇覺得個b係阻佢打機囉

有千三萬奧運私樓打底，唔怕！

六百五十萬咋要同阿妹分㗎

你老公係正常人 林俊明唔係
好耐無見啦 你最近係咪仲係咁忙

前幾日返個通宵做左成晚，淨係食左粒糖飲淡水；早更個同事一返到黎見到我個樣 嘩 左聲 話我個樣做咩黎 我個人係直頭攰到 wing wing 地

唔貴
但係街坊salon黎 唔係啲咩大salon 環境唔算好好
同埋係上水

係上水呀
你可以係明思ig搵到羊爸ig
Dm佢話想剪頭髮約時間就得
記住留返個位比我 唔好book爆羊爸

非zone 1嘅私樓都買唔到

好主意,方便各界人士極速了解原因,有興趣再碌落去睇金鋼棒嘅證據,我建議每件事都係簡短一兩句,集中喺佢虐兒、提供錯誤資訊、冇道德嘅行為,例如:

1. 聲稱每日餵4餐人奶 (初生嬰兒每日8-12餐)
2. 推薦飲黑糖珍奶 上奶(增加奶量)
3. 帶個仔出入醫院連防疫帽都冇準備

加油呀哽工絲

蝦乾可能諗住姑仔係外嫁女，唔應該分身家

諗起之前呂秋遠share過有個女人話姑仔憑咩分到奶奶既遺產話佢係外嫁女

若干年後既蝦乾都會係咁

諗起呢單台灣新聞
就係個大嫂屌個姑仔分左奶奶啲遺產
話外嫁女唔應該分身家

分分鐘臭蝦都係咁諗

我就係講緊呢單 當時好多人都屌鳩個大嫂話佢奶奶既遺產分比姑仔關佢乜事 叫佢唔忿氣咪番自己外家搶遺產

有機會
見親依啲新聞都覺得分唔分，分幾多都唔關個新抱事啦
老公啲妹妹家姐唔係老爺奶奶仔女咩

你老婆可能寧願返你娘家，搶埋你妹間房

拎埋姑仔個份

講真而家都唔應該有重男輕女既觀念啦
但係臭蝦仲係停留係石器時代
成日都係用性別定型黎諗野
男仔就一定用藍色女仔就一定粉紅色
生仔就威過生女

蝦乾：由於我已沒有娘家了，所以只好「分」小熊貓家的財產啦🙂
姑仔是女孩子，不能分家產呢！🙂
而且我還生了長孫，家產必需有我一份啊！🙂

牙蝦冚家死哂得返佢同風化哥
但風化哥又冇仔女 啲身家遲早係慈菇椗佳仔
牙蝦又贏

必需須

係wo, 佢d LC 都係粉紅色，藍色
好少見佢有其他色

當正自己長嫂為母咁 食屎喇
好心就安守本份 外人永遠係外人 嫁咗入去都咁話

蝦姐成最大贏家

條友同蝦乾一樣覺得自己生左仔就大晒 應該分比佢倨仔而唔係姑仔
呢啲人忘記左啲錢係奶奶既 佢想比邊個係佢自由 幾時到你個外來人說三道四

認真蝦乾老豆都應該冇留返啲咩遺產俾佢地
之前有錢都應該俾晒啲女朋友

跟住風化哥之前做老師都好搵
但衰風化 而家應該都唔係搵好多

可能留低咗啲同父異母嘅細佬妹

photographer本身係男人做嘅
alexha做female photographer就好威威

可能大陸有唔少

咁都收2個負評

成陣酸味飄出嚟

一睇就知係朱玄絲嘅作品
真係好正

肯定蝦乾係咁既人.
真係分分鐘如之前絲打講佢地唔買樓就係喉住狗屎老爺層樓

llcm~

咁佢等下啦
我祝爆seed狗屎長命百歲

Oh no蝦乾真係古墓派來
自己冇娘家就要搞到人地冇娘家
不過由佢拍拖就攻佔人地間屋同屋企人開始
就知佢好有機心步步進擊
不過既然蝦乾覺得女人當自強
就唔應該咩都靠老公同老爺奶奶啦
最基本的湊仔都湊唔好講咩事業型老母
Dump佢入資源回收筒都嫌阻住

其實，我係咪無諗過佢老爺奶奶可以賣咗層樓/做安老按揭？

蝦乾對美學既極高追求就係咁

佢自己古老石山咪覺得老爺奶奶一定會留返間屋同啲錢俾啲仔女囉，分分鐘好似樓上啲絲咁講，覺得自己幫林家生咗個男孫要分大份啲俾佢哋兩公婆添

我覺得佢個人都幾正面同積極囉
讀書讀日文，又真係好流利唔係鳩下鳩下果啲
讀完書就生但都湊得頭家頭頭是道
同埋佢對小朋友好有愛同好俾心機打理自己既家
教到羊羊大少又活潑開心又有禮貌有愛
乜都落手落腳自己整
買野又精打細算
買12蚊店野都可以DIY到屋企好靚
賣廣告又唔會死讚
都會講下件野有咩缺點，咩情況會啱用啲

唔會話好似蝦乾咁淨係識門面野
自吹自擂又冇樣掂
毫無道德底線去賣廣告

廢乾無論介紹咩都淨係識講顏色白色呀，我至愛呀，好北歐呀，多謝哂

廢乾呢，乜嘢都美爆，好看cry了，好多人問
形容詞貧乏成咁
一係就亂用成語(例如用血流成河形容食物, 用披星戴月形容條口水肩）
做少少事就累掛了
有兩三件product就話「愛牌」「忠粉」

其實層樓係上一代人努力得返黎 無責任分比邊個
臭蝦唔係諗住生左個仔會分多d呀嗎

長孫為大啊

佢思想咁老土 唔咁諗先出奇

蝦乾同俊明

唔駛用自己錢, 又可以貪到人地既野當為己有,
好似絲打個名咁提高廷續性 好符合蝦乾哲學

蝦師奶出名精打細算 實無計錯數

首先係做KOL毫無道德
為接廣告/sponsor 不擇手段
水人買產品
未生就賣尿片廣告
生左食緊人奶就飲寫明不適合哺乳時期花茶，仲要賣廣告

然後臨生仔先黎搞網店
以幾十倍價錢賣淘寶老翻cutipol 餐具
自己就用正貨
仲要為左賣貨而踩正貨話自己老翻仲好用

最後就係最嚴重既虐兒（同佢老公一齊虐）
生個仔出黎唔餵奶（初生得一日四餐）
個仔喊到拆天完全若無其事
初生已經掉佢入黑房訓覺
喊起碼15分鐘先入去睇佢
仲要話佢喊到咁上下就自己訓著（因為喊到攰同餓冇力就訓）
幫初生仔沖涼完全當個仔公仔咁舞（有片）
明顯知個仔肚餓都唔餵
仲要錯哂手法沖涼（搞到個仔勁驚）
沖完仲要話同佢練頸，仆轉佢頭向下貼住床咁練
明明個仔仲太細唔啱練

除此之外平日淨係搵個仔打卡
根本唔會點抱個仔
搞到個頭訓到扁哂（你睇佢ig同個仔影相係綁個仔係張櫈度，自己就扮靚靚影相，好似個仔有病毒咁抱都唔抱）
玩具又唔買俾個仔，成屋淘寶有毒傢俬

為左打卡喝個仔拍手，拍完一啲鼓勵都冇
個仔拍完即頹左

根本唔係為養育一個人而生
係當佢馬戲團表演咁

個仔由2-3個月到而家就呆呆滯滯長期懷疑人生sad樣

好詳細thz

唔使客氣！

求其打都已經咁長
只係蝦乾罪狀overview 咋！

佢仲對人好尖酸刻薄，處處計算
刻薄家人（老公同仔日日食垃圾下欄野）就闊佬自己買名牌
連朋友都冇係有幾個對佢幾好但佢就對人地勁差
仲要對自己啲follower 態度勁西
總之就全世界都錯，佢唔會錯
所以咪開到70都未完！

期待上100
厲害了我的🦐

其他都唔夠虐兒嚴重
重要男既都係咁

最衰只可以pin一個comment做到先得㗎絲打同徐朱玄絲打嘅comment都好值得被pin

除左玩具，佢連衫褲都少買俾個仔
個仔冬天就露髀
有濕疹就照開暖氣

個仔有濕疹就淨係搽類固醇
唔搵下啲天然方法（明明自己賣過cetaphil 廣告）

仲有好多數都數唔哂

講得好詳細
可以pin俾d入黎就話唔識蝦乾嘅人睇

Cetaphil都無再送野比蝦乾 你唔係要佢自己比錢買呀嘛

好似無見過蝦姐自費review
除左旅行戰利品

淘寶傢俬算唔算自費review

我看看...

已下架

真係倒米kol黎
celine chloe rv應該想比錢送呢個倒米大王走
而家好多人(蝦氏家族最少三個)嫌棄chloe

chloe真係送到唔要，老婆用到一浸寒酸味

呢個應該入金剛棒第一頁

仲要話佢喊到咁上下就自己訓著（因為喊到攰同餓冇力就訓）<<蝦乾答法係 等十五分鐘 比bb冷靜下

我屌 個幾兩個月bb 點會有冷靜呢個概念

牛肉飯絲你計漏左giveaway 108yen餐具

呢位伯伯成日著同一件衫背後有咁感動既原因, 唔知小熊貓又有咩理由呢

對chloe小白鞋一年四季都可以著 著左幾年都唔爛
非常高延續性

純粹冇衫着

chloe mcqueen stansmith

咪就係囉

明明bb「唔冷靜」既時候
就係要大人注意，去照顧去呵護既時候
成撚日話個初生仔唔冷靜
根本就係藉口黎掉開佢一二邊
本末倒置哂
佢真係心痴撚線

買Cetaphil點都平過搽類固醇丫嘛

對stansmith永遠都係唔合腳成個拳頭塞落去都得不難想像蝦仔以後啲翻學鞋都係大到甩下甩下務求提高延續性

臭蝦沖涼唔洗腳趾罅，對鞋一定嗅到淵

好叻呀我！一睇就知假手於maid啦

想話俾我哋知 ，份量多咗喎

幾多個人食計唔計埋爆seed同狗屎
得個9舊叉燒

上次素炊飯備用嘅珍珠筍終於用上了

你阿sir終於有肉食
一睇就唔係你mom整 根本唔係靈堂風

放o左幾耐

一直都冇角仔相..得返碟叉燒

唔知煲湯落咗幾多粒南北杏呢

林俊明就算食用角仔做嘅叉燒
都唔會好似姬昌食伯邑考啲火腿丸咁喊
只會開心有肉食

好似精子蝌蚪

碟邊d汁好唔療癒蝦教授的美學呢？

係 本身我都有chloe bucket
但見佢咁用
我真係開始嫌棄
本身想買Chloe 個woody tote
但一諗起蝦乾就算

其實Chloe 個brand 唔係Chanel Hermes level
但都唔係平
幾千至萬令蚊既袋 打工仔 都叫luxury
求下蝦乾唔好再話Chloe celine rv 係愛牌
比d ol 一條生路

有冇人研究到叉燒左上個碟咩嚟

起咗佢啲肉黎做叉燒食
14號將會見到叉燒同神主牌嘅相

好唔療癒呀
切到一忽忽咁
碟邊D 汁又唔抹乾淨

今日先同D 同事傾開自己整叉燒好簡單
夜晚就見到蝦師奶整
我地Fd 到心有靈犀啦

封神榜火腿丸
就黎14號，靜左咁多日個post 推得慢左
又突個蝦頭出黎試水溫
定係想講生舊叉燒都好過生蝦仔

隔離綠色果啲係咪人間威而鋼？臭蝦有冇一餐係唔食人間威而鋼

有LC就是美 🙂

強迫症見到D 碟唔跟餐墊放整齊
表示好唔順眼

加咗料嘅蒸蛋？我估

蛋。。？

好似發咗霉咁

肉碎蒸蛋

加水好過啦，加咩料吖

見佢蒸到咁
應該真係加左水

一餐飯兩碟菜健康生活

雞蛋蒸肉餅/肉碎豆腐？

發霉咁款嘅

4粒召喚蝦教授嗰張舉起四隻手指嘅相

角仔肉碎

po咗13分鐘我地先比反應
佢真係好失敗 一啲noise都冇
仲配得上係140k ig follower嘅kol咩？
又要引發unfollow潮了

講完佢陪月得碗陽春乾鱔飯
而家就扮好多餸

笑死我咩

佳仔大個有機會拜山記住帶秋葵

食菜欄威而剛/通便神器先有屎屙上次去日本旅行都要買秋葵沙律食

林夏maid有冇份上枱同主人家食飯？有就每人三塊冇就每人分四塊

睇黎個頭型好唔理想

為左露到le creuset個牌子
擺到樓下幾廿蚊斬料咁
差在無個發泡膠兜

隻手仲濕疹

想哽死個仔咩
beth嗰啲pancake吸引好多

塊臉豬登都有
蝦仔無陰公

睇到個一下唔知點解個心好唔舒服
佢餓左蝦佳幾耐先會食到咁

而家仲係唔敢影蝦仔個頭似扁到木板唔敢影屌叫牙蝦幾個月搓頭死都唔搓btw蝦仔手上係咪可以翻叮幾廿次嘅雞肉餅？

左邊隻手係唔係有濕疹

LC真係無妄之災牙蝦擺咩上去LC碟都係倒米feel

好撚乾
唔講矢以為係餅乾
見字飲水啦大家

仆街蝦事又突個頭出黎試水溫
一出又出幾個po 驚死人唔知你重存在緊虐兒
乾到咁你比個仔食？你唔係覺得自己好叻呀嘛？
我就一定唔會咁對自己個骨肉

我估冇

唔好懶煽情講咩謝謝捧場啦
個仔一歲未夠路都未識行
你煮嘅嘢再難食都一係食一係唔食㗎啫
仲要自讚good taste
我真係未見過啲媽媽KOL會咁講
通常只會講煮咩係呢個月齡BB食得/食到

似餅乾多過蛋糕不愧係蝦式極乾烘焙大師

唔會話10個月起唔po相咁怯下話？
Madam, 怯！你就輸一世！

佢個仔呑得落咩

係 就咁睇左邊面珠燈都有一撻
其實蝦乾你肯承認湊衰咗個仔未？
自欺欺人唔影個仔個扁頭就當冇事？

所以未得張咬住嘅相囉

唔知會唔會轉埋行blw
咁就真係清朝人送光頭人

諗多左 佢係想要metime懶得幫角仔p圖咋

仲有枕頭loewe
第一次見人用咁撚大個puzzle
去staycation 真係可以當枕頭用

又或者可能係因為逼大貓經理啪左秋葵就唔得閒p

佢整餅乾定蛋糕？
乾到仆街喎
bb點食

以牙蝦嘅古老石山思想你分分鐘坐係廚房食菜唔配上枱

原來係攝牙罅

睇怕我哋兩日後唔會等到張相，因為進展有啲恐怖，直頭係大倒退

正想問臭蝦有冇講過角仔係咪行BLW
小朋友一開始對食物好奇係會瘋狂丟野食
臭蝦肯執？定叫maid maid執？
同埋小朋友行BLW爸爸媽媽要隔離磅實+要識兒童濁親急救
臭蝦識？

蝦仔又俾牙蝦舞嚟舞去做呃like工具

佢分分鐘覺得我比老公更唔配食肉
我食空氣得架啦Madam 唔會同你爭原條海蔘

仲要都好嚴重下

啱啱冇睇清楚 以為透明膠兜嚟

蝦乾一上水 呢個po又上返熱門

上個月都15號先出 今個月起就想唔出po
咁佢副神主牌咪好唔抵？
定係留翻下個 今個唔比再出黎影衰老母

咁多汁一定唔係佢整

可能比佳仔當牙膠黎磨牙

佢哋兩個真係冇得比
一個只係為咗post 相，一個充滿愛

其實角仔有冇朋友仔
角仔出世之後都唔見有人探b咁嘅
ezra有善兒 善兒有羊羊
係咪臭蝦知道朋友上黎影相唔會幫手p靚角仔個頭
所以唔俾人上屋企同角仔玩

mola 佢po story點呃like
直頭曲線氹人unfollow

濕疹好勁
好彩角仔仲係度

我冇留意佢啲字 你唔講我真係以為餅乾

哽撚死角仔 但唔食可能冇野食

唔知大少幾時先可以係現世同佳仔重逢

有花茶味/減肥藥味/黑糖珍奶味/秋葵味人奶可以食一式四款 任君選擇

我覺得角仔下場會變左隔離台老泥晴咁
老母煮飯太陽春 狗屎垃圾都狼吞虎嚥

佢根本就想長期上熱門，
有咁多人討論既機會真係唔係人人都有

你唔好同人爭秋葵添吖 食菜唔洗買咩 依家菜貴o左好多

佢冇講過行blw
佢只係post過blw 參考書上網

角仔佢老母都冇朋友 佢又點會有呢

咖喱味既屎同屎味既咖喱

仆街 又黎見圖飲水
仲要加Good taste! gif

佢不知幾珍惜上熱門嘅機會

乾到爆仲要焗到啲色勁唔均勻
蝦師奶啲美感真係

所以我食空氣得架啦

Cls未見過老母po個仔相會cut左個仔嘅樣

又係po咗扮睇咗然後當自己prof.
btw 角仔個頭真係扁到一條直線

以為星星形香蕉乾 咬到牙痛個隻

唔食就冇嘢食

乾到bagel咁
第一眼睇以為蘋果乾個類嘢

平過iPad吖屌

佢老母都冇朋友 佢又何來有朋友呢

咩老母會用咁嘅角度影自己個仔
Cut 哂成個頭，好唔吉利囉
成手都有濕疹印呀陰公
睇見都覺得痕
仲要食埋D 咁乾嘅餅
刮到喉嚨仔點算

我諗明思有mon po 唔會想同虐兒蝦做朋友

喂呀，佢瘦奀奀，大少一下壓死咗佢

大少轉身射個三分波已經可以責到角仔抖唔到氣

披星戴月餅

Madam都mon緊 我廢cm都收負皮

點解角仔係呢張相好似離蝦師奶個胸好遠咁

我驚佢當大少係食物咋
佳仔投錯胎之後視力都遺傳埋老豆 真係可能認錯

而家邊個敢同佢玩呀
唔驚俾人追擊咩

佢本身份人都計較刻薄㗎啦
可能所謂嘅朋友都唔妥佢好耐
但蝦師奶以前仲風光個時D 人唔敢做出面姐

佢乜都要自high一番先

你madam metime中嘛 仲唔捉到你唔做嘢掛住上連登

俾BB 食都整到又乾又燶咁
點解仲好意思讚自己
我蝦嘅自信真係世界級

因為聞西ing 我估以前係老母個肚聞慣上咗癮

以為大少係火腿

幾個月就要梅下梅下

係wo 差d 唔記得108yen 餐具

佢地未開波咋今晚 一開波我就上窗台打氣啦要

角仔可能寧願縮返入佢老母個閪

笑左

係wo. 都叫係

唔知今次伸個蝦頭出黎又會少左幾多followers 呢

提高延續性 梅足一個月

呢張相角度好奇怪
角仔個頭對住sofa?

唔知蝦教授會唔會出片教人整極乾星星蛋糕好耐都冇lecture上自修期太耐

我覺得好多kol 都mon post ! 始終佢人緣都唔好
好多人想睇佢死

好紅，一撻撻咁

仲抵食過嘉頓雜餅梅足一個月都未見底真軍糧

我都以為餅乾，蛋糕咁薄既咩

通常都會影埋BB個開心樣
睇黎角仔當時表情不合蝦乾心意

同埋塊餅我就咁睇我以為係俾倉鼠磨牙嘅

超級紅 心痛角仔

咁呢個都係佢老母嘅意願

有 sue Chang

應該係對住蝦師奶個肚
但以餵奶黎講又好似矮得滯
我google見母乳餵bb係攞個枕頭墊高bb等個b同胸係同一水平線咁餵

佢個仔未夠頭髮剪陸軍裝已經要食軍糧

仲食乾餅餅係咪想佢哽親

所以角仔咪搵10幾分鐘都搵唔到乳頭
利申坐在係地獄

未似阿媽去整容所以收一收埋先

蝦師奶個思維同啲腦荀未生埋比人中出即飛又意外懷孕既mk妹一9樣但佢老咁多
利申 唔係歧視所有mk妹

隻手好瘦
睇手腕摺位就知

唔記得upside down翻佳仔等佢有得聞西 再黎過

咁角仔咪會不哭不鬧

角仔：
翻譯：我點樣係個肚度搵乳頭

喂 要落幾多次地獄

我影個仔一定唔會咁樣Cut 左個頭
自己睇到都唔安落
會有種不安感
佢唔想Show 蝦仔個樣不如直接唔好影咪算囉
影到咁真係好反智

頂maid maid好搞笑

我落極都仲未揾到madam
佢到底跌到落第幾層地獄

我都見到
角仔d濕疹都幾多
臭蝦呢個仆街老母掛住影相
好心見角仔食到咁，幫手抹下咀仔手仔，保持清潔

你madam要每一層食曬啲刑罰先可以再落下一層 同我地呢啲直達既唔同速度

但佢影到似拜神用啲膠碟喎

得啦得啦得啦影緊相上ig今次仲唔塞住班酸民/螞蟻把口

嘩 我見到你個留言先睇多次幅相d字
第一吓就咁睇相，真係以為係乾版曲奇

llcm 好忙好耐冇見

蝦師奶係出過書既female photographer黎 唔準你質疑佢
呢啲係佢既蝦式美學

有咩新野？ 下次開post擺喺頭？？？
資訊大爆炸

免費派試食比我都唔想拎
我驚我哽死

出左三個story

我都係
蛋糕都可以乾到餅乾咁 蝦姐好嘢

終於live到蝦姐蒲頭

見到角仔d面手腳就覺得好痕好可憐
點解可以出世到而家都搞唔掂d濕疹
次次影親相p完都有紅印俾人睇到
係張張相都睇到啊屌你老尾
證明你夏子婷根本完全冇心解決問題
就好似你次次賣廣告奶晒野都要累pr幫你執屎咁
仲要任由角仔拎住佢舊乾過石頭的蛋糕自己咬
個仔一歲都未夠
為左打卡連個仔安全都不顧
咬唔爛或者咬得太大舊都會有哽窒的風險
你夏子婷個腦就真係陽春啦咩柒都唔識
唔識唔緊要唔好衝出來柒教壞人啦屌

Sorry for very rude and long
點解角仔咁慘有d咁不負責任的老母唉

一樣
仲諗緊bb可以食硬嘅曲奇嘅咩

仲gel 甲？

有可能，蝦乾當時唔係breastfeeding
只係掛個仔喺大髀扮有餵
所以張相個角度先咁奇怪

邊有老母咁樣cut咗自己個仔個頭
面對唔到就咪鬼Post啦
Btw 搞到個蒜頭鼻好突出呀

我記得個排好似係話蝦師奶原生指甲唔靚 然後佢mon完po就嬲豬走左去gel甲 但gel完啲甲仲樣衰

側面證明角仔只係蝦師奶既打卡工具

曲線反擊佢地屋企有肉食
不過呢舊會唔係偽燒肉（即係整俾素食者的）
入面冇肉的成分

叫我?

睇佢出埋啲乾爭爭野食story仲可以笑下佢唔知醜
但隔咗咁耐角仔啲濕疹仲咁明顯就好嬲

俾你句坐喺地獄笑死

佢真全部野都買嗰兩隻色
仲要自以為好靚揀得好好 勁難頂
仲要成段片無限loop stain pink satin blue
煩到癲

我懶得來回地獄又折返人間

到時斷氣喇

上返熱門

屌我一見到啲cap圖
就load到佢satin pink satin blue...

所有物品，經蝦師奶加持都會「膠化」
Classic Tina 紅色晚裝裙, 租一晚要幾千蚊, 佢着出嚟似TB貨 仲有Cartier婚戒, 睇唔出有碎鑽, 戴到朱二繩feel

用Mushie圍兜咪幾好 呢d錢唔慳得

LC今日story有你啦

深感榮幸

倒米kol

你估人人都做到咩

可以立刻令到啲名牌淘寶化

所有野即刻有深水埗味

真係好難架

各大pr如果想將自己品牌downgrade

快啲搵Alex 啦

Maidmaid 係咪打爛咗啲LC碟 得翻咁少LC嘅

終於見到呀乾上水 塊餅一樣咁乾

陰公湊仔湊到個仔冇面見人咁款
咁影法真係不如摺9埋啦屌
係都要將自己既醜事傳千里

21世紀啦有咩可能湊到咁
唔識湊又唔俾心機虛心學
淨係識交配，走去虐兒
動物都好過佢地，起碼好多識湊好自己既兒女先

佢個個星期都要諗點維持人氣

又鞭，我忍唔住笑

臭蝦放心，我地呢個post嘅絲打永遠與你同在，直到你收皮為止

先唔講張相影到好creepy
就算要影都影下佢個樣紀錄下個仔嘅成長過程啊
（定佢只係影緊角仔濕疹嘅進化過程
如果唔係十年後睇返張相真係分分鐘連小熊貓都認唔出係自己個仔

到底係有幾唔意個仔先會唔影個仔個樣 或者要cut走佢先po ig story

我蝦對美學有極高要求
角仔唔好睇唔治癒梗係要收埋佢

冇計啦禾洗到lc手

就咁睇圖我真係以為係餅乾

人地仲沖涼都掛住諗有咩content可以幫到viewer

我巴打計埋

所以一時唔記得洗腳趾罅

佢出世到今洗腳趾罅嘅次數可能一隻手都數得晒

唔好意思，我跟得蝦教授多搞到自己都有gender stereotype

呢度所有巴絲都會追擊到臭蝦收皮為止

都唔知佢咁堅持上水做乜
唔好講開拓親子kol市場路線, 佢而家係連本來嘅美妝kol 都做唔到
回不了當初
夾硬影個仔比人睇有咩意思？
當佢唔在乎個仔比人笑
但佢成件事都無收益，亦無pr 夠膽sponsor佢
每出一次story /post 啲followers 又跌多啲
我真係諗唔明咁都要繼續出post 出story 係咩玩法
留番啲時間保養下自己好過啦
三十未夠睇落仲乾過我奶奶

我哋有male members㗎

我都係
冇睇字仲覺得啲曲奇都幾正常

CD Rom左好耐 第一次留言
我自己都有皮膚嘅問題
想講如果有野食掂到皮膚唔好嘅地方
我會痕到仆街 點解蝦乾可以完全唔理個仔嘅感受
唔幫佢抹 係要影左先
佢咁細個唔會識表達佢嘅唔舒服
我睇見佢啲濕疹都覺得痕覺得心痛
蝦乾究竟你有無心湊仔㗎

追左70個post開始唔記得一啲reference了
血流成河係搞咩 根本無可能錯㗎
prof ha果然與眾不同

我記得其中一粒魚蛋都係巴打

歡迎你
見住角仔由出世無耐下巴有小小濕疹 去到之後咀角 眼周邊 臉豬登 而家手臂都有濕疹真係好心痛呀

歡迎留言 你講完先發現原來角仔個嘴附近有濕疹 bb仔皮膚咁嫩一直hi住野食應該真係幾辛苦

硬頸鬥氣囉
自尊心太強接受唔到人地話佢錯
寧願繼續錯都唔想我地「得償所願」
佢而家基本上係進步催毁自己事業家庭黎鬥氣

好似完全蒸發水份望落去以為餅乾心諗蝦仔好似出緊牙仔 邊有力咬再望真啲發現蛋糕嚟

推

喂乜無腳趾送飯呀又冇秋葵
maid 你冇我心呀

新年嗰排有張又係食到成咀都係
有時唔係話一有少少污糟就要即抹
睇過話成日抹會打擾到bb 進食
但食到成咀都係，加上有濕疹
要勤啲用濕棉花抹唔好比啲食物up 住太耐
一痕就會捽同r, 跟住又起過疹
無限loop 斷唔到尾
抹咀衣啲咁基本嘅野蝦乾都唔做
就黎十個月都未識點同個仔抹咀？
無心照顧就唔好生啦
虐兒正仆街！

先唔講佢係咪轉行blw由得角仔食得咁論盡

見角仔好似連咬都未咬到，要起勢梅件乾水蛋糕
食得咁辛苦，係想佢當牙膠咁咬定係吞落肚？

好心就切返細舊少少等角仔易啲食啦
人哋一歲都未夠，咁大件餅想啃死人咩

tummy time 呢個訓練 上網好多人都講過
最快出世之後 或者一兩個月都已經可以開始做訓練

我想問個point 「個仔仲太細唔岩練」
係我地主觀覺得bb唔需要咁早訓練
定係有研究話好似蝦住呢個年紀既bb仔真係唔應該咁早開始訓練？

Oisix寄咗一堆日本食材俾蝦，其中包括溫泉蛋

佢想話隻蛋流心/爆汁

同埋整污糟左之後濕水抹，有時啲水又會搞到有傷口嘅位又痛又癢，根本一開始唔應該俾佢咁樣食囉
定係佢只係想借角仔打卡完全無諗過consequence?

To monpo蝦：consequence = 結果
你睇我幾體貼幫你搵埋翻譯，仲體貼過你對你個仔

上網google埋俾牙蝦廢事牙蝦同班蝦衛兵話我地屈佢個成語解殺人很多 流啲血多到變河隻雞蛋流心同成語根本冇關聯諗起佢好有自信地笑過人語癌其實狗屁不通嗰個係牙蝦自己

想知唔夠1歲食唔食到呢d咁硬既餅？
唔係要剪開架咩
D餅個樣仲要好似廚餘
都唔知係咪食剩左攪拌機打碎佢焗到乾爭爭先比角仔食

仲有嘴邊d碎似粥
有飯粒 姐係食完粥餵到成手都係抹都唔抹就質塊餅比佢食？
為左影相遮住d濕疹？
其實點解會餵到角仔手都有粥？

我覺得與其話角仔當時個年紀唔適合練tummy time 倒不如話林夏夫婦用錯方法 冇了解過正確同安全嘅tummy time
呢兩幅圖係我就咁search tummy time搵嘅 入面啲bb係個頭側側地咁樣瞓係到 隔離有玩具/媽媽發聲引bb去望

而林夏夫婦點樣train角仔呢？
首先佢明知佢仔餓 都要佢練頸先

其次！ 佢哋係就咁將個仔反轉 就咁由佢成塊面貼住張床 個仔喊緊都淨係顧住同佢講 「抬頭啦」 而唔係嘗試同bb有互動 去吸引佢望住

圖片來源: alicehaha YouTube(已下架)

其實我身邊有朋友都係幫bb用類固醇
啲濕疹真係好快好 前後個幾禮拜就搞掂皮膚靚翻晒
所以前排我對類固醇真係有改觀 跟醫生指示用安全快好 個b又唔洗又痕又辛苦

但牙蝦倒埋類固醇米
佳仔由兩三個月茶到依家 成半年 佔據咗佢大半個人生咁濟
但啲濕疹完全冇好過 仲越發越勁 依家唔止面連手都有
明明牙蝦同盲公都冇濕疹 冇得賴落基因啦掛
呢兩件仆街知唔知嚴重濕疹真係好辛苦
bb有就更加應該盡早搞掂佢
大個之後好難斷尾架

仲有餵人奶但食減肥藥

佢呢個乾嘅程度加埋星形
勁似小學個啲狗飯飯盒嘅星形薯餅
諗起個口都有浸油臆味

呢啲睇下有冇其他媽媽絲打詳細答你

我自己理解係：
要睇個bb條頸開始有力未先好練囉
個個bb發展實有少少差異

但如果有睇條片都知
片入面既角仔又餓又驚（沖涼前已經餓）
加上佢地果陣將角仔反轉面向下
角仔係完全係抬唔起個頭
但又同時眼口鼻貼實張床（大佬點透氣）
佢係典下典下好不適咁既樣
但已經餓到冇咩力反抗唔到咁
我外人咁睇咁咪就係太早囉

餓住個仔由得佢喊到聲都拆
沖涼手法錯哂（叉頸）
都要夾硬練頸
根本佢地都未了解個仔啱練未
但就為左拍片俾人睇搞啲咁既野

之前agonna絲打解釋過，蝦乾幫bb做tummy time嗰條片有咩問題

一兩個月bb，可以做tummy time，但伏在母體上做比較安全（示意圖）

另一問題，蝦公兩公婆為咗拍條YouTube沖涼片，「舞」咗個仔好耐，bb係喺一個又攰又餓嘅情況下，被逼練頸力。正常應該feed咗果b先，而唔係仲要roll機拍片。

留意caption，佢哋都知個仔餓緊！

睇過條片 個b由片頭就喊緊 途中一路都喊
沖完佢地都識話個b肚餓

但之後就直落tummy time

另外啦 我未有bb唔清楚 但蝦佳成條片都一路喊/扭計
沖完涼包毛巾仲想食毛巾 之後又咬哂手仔
我主觀就覺得佳仔想食奶多過tummy time
林夏兩公婆係咪應該滿足左bb基本需要先呢

第一眼見到幅相，就默默地飲左啖水

所以個point應該係蝦乾揀錯時間/先後次序黎做tummy time 而唔係「個仔太細個唔岩練」

Yes 同埋佢地用錯方法做 上面都有絲打答得好詳盡
佢地半桶水又衝出嚟

佢揀啲色好騎呢
通常人哋整呢啲款都係少少粉紅咁
但佢個隻灰紫色(？) 搞到好似有灰甲咁
更加唔好提湊b根本唔應該gel夾啦
啲污糟野攝晒落去 又掂佳仔
啲濕疹會好就奇

我心唸連醫生都話初生bb可以做tummy time
但連登老母就有特別見解話太細個唔做得

希望樓主改返岩屌蝦乾既point
唔好學蝦乾咁教錯觀眾

利申 非蝦乾fans

同感

蝦乾同老泥mmm1122好多共通點
角仔第一個朋友應該係老泥晴
又命硬又發展遲緩又食開狗屎豬潲垃圾 啱哂level同嘴形（老泥晴2歲半仲講緊外星bb話

根本佳仔只係配角嚟
重點係牙蝦含辛茹苦整出嚟嘅梗死人蛋糕呀！
唔見張相嘅中心位 個focus都係件蛋糕咩
牙蝦只係想show off自己精湛嘅廚藝only
最尾邊個食/掉咗佢wfc

明白

下次開po 會用字準確返啲 費事有誤會

召喚樓主先

仲有老泥mmm1122
又cut又搵icon遮又p圖

幫老泥晴對矇豬眼加眼妝

啲薯餅分分鐘好食過呢幾舊嘢

佢阿媽大把贊助應該唔會同牙蝦做朋友老泥晴都一言難盡連瀡滑梯好似都唔得

唔係餅嚟 蛋糕嚟

成日幻想牙蝦同老泥見面會係點
應該兩個都睇唔起對方
牙蝦會乘機曬自己全埋身喂人奶
老泥就曬sponsor垃圾叮叮狗飯同其他sponsor
跟住牙蝦會嫌棄老泥晴食豬溲個樣
好似ff得太多添

下？兩歲半仲講bb話？
我姪女都係兩歲半 而家日日駁咀激到我嫂就快痴線咁滯

可以去隔離老泥po睇下
前兩個月新年個時老泥影老泥晴講龍馬精神嗰啲
要老泥兩個字兩個字咁講佢先識跟
仲要完全唔準嘅外星話嚟

蝦乾腳趾又上鏡

呢個我都想知
明明食緊蛋糕 點解咀周圍咁多口水
岩岩食完粥未抹乾淨咀定蛋糕太乾要用多d口水吞落肚

就咁望 覺得嗰硬度有啲似妹妹焗失敗左既曲奇
硬到我嗰5歲姨甥啲牙生齊哂都咬唔開要慢慢「妹」既硬度

真係蛋糕？
Pro HA究竟係唔係對蛋糕有咩誤解？？？

下年到角仔返學
話唔定步老泥晴後塵
讀完呼吸學校同學店playgroups
喺學之園（收生不足）分校做遲鈍師姐弟

我老公話似bagel，乾撚到

隻耳仔

點解會咁K型 圓型嘅，係咪比佢p咗圖

如果佳仔入唔到好學校臭蝦一定會嬲到爆
臭蝦成日覺得自己好醒，過目不忘，細個因為家貧所以懷材不遇，自己基因咁好點解佳仔會咁蠢

臭蝦你日日虐待佳仔，佢未比你玩死已經算好彩

召喚我上一上水先
係巴打定絲打冇關係，虐兒美容丐幫一定要追擊到佢收皮

辛苦絲打，好詳細

可能佢見到Sona冇po Baby Lea正面相，依然keep住收禮物，終於發現唔駛乜都拉開個肚皮比人睇

唔影正面又唔駛P圖，又多啲me time

問話兒科醫生
佢兩個仔女都冇練 岩其實冇特別需要係唔洗練
同埋見佢咁辛苦係應該用抱住佢開始 左右練先
其實都唔係重點 宜家多父母咁train都算
但係佢地係揀咩時間呢

個b比佢地舞左咁耐
佢地明知餓仲唔比奶要佢練
bb初生係唔夠脂肪保暖都冇咩能量儲備 佢地都可以比個b喊到冇力喊 先慢慢整野餵
沖涼又唔快手包住
角仔真係飢寒交迫咁款

個樣仲乾硬過係超市買到個啲垃圾十蚊八蚊嘉頓蛋糕

其實佢係咪想講好味 所以打good taste

右邊係咪林夏maid早餐
狠狠落麵粉蛋整出黎，好貴！

連maid 都哽唔落
會唔會出片教點整星星蛋糕(好撚乾)

有秋葵呀
留意左上角果碟veggie

其實Good taste係咪講緊隻碟？佢覺得自己有品味？

咁樣影好令人不安，好似前年外國有個懷疑俾人綁架拍片嘅暴食youtuber

我真心唔明蝦乾佢地到底幾有生理需要
（去幫大便同發發聲）
每餐差唔多都一定要食自然界威而鋼

比屎佢咪又食 角仔要生存

應該係餐墊嘅圖案嚟

但係prof ha究竟有冇google完good taste點解先買就唔知喇

學之園半晝班每月學費8千幾
我諗要爆seed資助先有得讀

我諗個啲好食啲

咁都搵到好勁
我一直以為佢真心覺得好好食所以加落去

淨色（粉色系） + 鋼筆系手寫撩草字體
= 大家都可以做prof. Ha

呢種奇怪嘅英文應該又係淘寶？
如果係好有taste呢個意思嘅話 咪即係自己（買張餐墊嚟）讚自己
但就算係讚食物都好kam下
好唔好味食到落口冇得呃人
靠個兩隻字催眠自己咩

蝦乾每日嘅兩大訴求就要痾屎同啪啪啪

絲打西利，咁都搵到

唔使出街學啦，我蝦多材多藝，自己教咪得
星期一 書法
星期二 日文
星期三 攝影
星期四 烹飪
星期五 英文
星期六 hagone Me time
星期日 hagone Me time

出去學要幾千蚊一個月，你比佢阿，多謝你先

老爺一句說話就知道你個仔視力有問題
原來都係遺傳自你嘅

maidmaid(舊名agonna)表示完全正確

哎呀唔好教佢英文啦 咁樣養懶佢會令到佢唔珍惜Google嘅機會㗎

倒埋類固醇米呢個好笑
有生之年唔知能唔能夠見證佢倒埋疫苗/抗生素米

美容丐幫呢個朵好正

痴線我哋勁到考究到嗰個原來唔係ig gif黎
madam真係死咗條心佢啦 冇可能復出到㗎啦

佢連嘢食都唔肯餵個仔又點會肯教仔
應該一個禮拜七日 sor係一年365日都係me time

其實唔係我作出黎，beauty begger 問題我諗冇十年都有八載

學到野了

咦 因為畀我哋發現用淘寶寵物餐墊⋯⋯
為左做返個人⋯⋯終於換左餐墊啦？

學之園8000幾
老泥m咁捨得？

餓緊tummy time真係傻的嗎大人都唔會唔食飯或者太飽地走去操體能，這是常識

我以為Good taste!係一個gif
絲打咁都搵到好勁

我search到嗰張圖係韓國牌子dailylike嘅
（如果有巴絲有興趣買蝦乾同款，google 餐墊+good taste就會搵到）

可能佢見係蝦肉色+偽文青手寫字就忍不住手滑，冇深究個意思掛

仲記得喺高登嘅時候第一代比人狙擊到收皮係大佬B、水魚呢D
屌, 諗返都覺得自己老

營養充足嘅羅肥肥身形已經咁靚
同期出世嘅佳仔仲係成條熱狗咁瘦

因為林夏夫婦真係無常識架
人生第一次cap圖奉獻給我蝦

其實沖涼片我感受最深係角仔tummy time人生已完果個樣 睇圖都會覺得個心唔舒服
好地地一個初生bb 比老豆老母搞到呆下呆下

我見條片林夏仲有托頸 應該最多得個幾月
呢兩條仆街又講 [冷靜]呢個概念
你地係咪痴線架 叫你肚餓先去沖涼 再去做運動啦 得唔得呀? 屌

想知角仔滿月係點過 點解一個bb出世無耐 個樣已經咁唔開心 放棄人生咁款

羅肥肥對腳好長 似媽媽

角仔可以生存已經係恩典 唔可以要求太多

個幾月已經咁勁濕疹

有種放棄，知道點喊都無用既feel

無計 老母污糟唔注意衞生

最近認識蝦乾事跡
我想問點解佢焗野成日都焗到咁乾
整好少少有幾難

從來未見過d bb咁細個就識扁嘴唔開心
明明蝦乾po 過角仔初生果時會微微笑（仲要係gif)
點解一個月唔夠就搞到個仔人生已完咁樣
仲有林夏夫婦係咪痴左線
先會叫一個初生bb冷靜

你搵到餐冇秋葵嘅再講

係啵 自膠左

佢想蝦佳由細就體驗一下佢講既"想想非洲的兒童"
真係好可憐呀佳仔.點解你有個咁痴線既父母

到而家9個月就黎都重係咁.
根本佢2公婆都只顧自己ME TIME冇心去搞好個仔. 真係好仆街

9成9懶健康減糖減牛油搞到咁乾
正常就算新手跟足食譜都冇可能炒車都咁

點解成日衝入黎問完野冇回應
明明蝦家族們好有心機搵曬資料出黎 一齊討論下都好
定係冇回擊之力

唔好意思柒左 追得太慢原來下面有一齊討論歡迎加入

硬頸，唔肯向我地哩D「惡勢力」低頭
眼見之前咁多被追擊嘅KOL 都可以翻身
自以為自己好醒嘅佢咪不斷試水溫

又要出動哩個相

if you can’t beat us, join us！

講開濕疹佢啲小熊貓公仔
之前都追擊過，保持清潔衛生少啲用地氈毛毛積塵的毛公仔係有所幫助

老泥m都好想營造自己係大戶人家不過老泥m就至少有帶老泥晴出街玩影美美的照片
兩舊屎 不必比較

呢次真係
他知道哭是沒有用的

小熊貓又要租樓又playgroup加埋又要養蝦份糧所剩都無幾

仲有maid maid

老泥m死雞撐飯蓋話老泥晴嘅發音係 偽ABC腔呀
仲話ABC嘅女仔受歡迎d呀

［特殊兒童育成記］傳送門：

[大話老泥mmm1122]文盲乞食ff愛情作家kol自稱產後抑鬱 好嘔心（11）

計我話8K唔係問題，唔掉角仔去play唔知乜春嘢group點可以有半日me time
養蝦你估易啊小熊貓

為咗打卡出post R廣告乞食
老泥m成個復活節假期都不遺餘力
每日帶老泥晴去playroom玩
做COVID檢測結果未出之前都繼續打卡至上

咁高大嘅

YouTube睇完仙嘅新片同朋友雞煲 張枱仲有肉有菜有貝類海鮮 要翻嚟追po見到9舊叉燒同星星餅乾
以前仲係be兩姐妹咁一齊拍片 幾年後真係冇對比冇傷害

我覺得佳仔啱啱出世果時個樣其實好innocent, 真係未被污染咁嘅樣，不過逢親佢比Hagone同盲公玩嘅時候，佢個樣就會變到好可憐，成日想喊想喊咁，唔喊嘅時候就成日尷尬樣
我都唔係好鍾意見到佳仔，因為佢個樣成日都好慘咁
到依家佳仔比佢老豆老母玩咗咁多個月，我覺得佢個樣越嚟越邪惡，越來越老積，真係越生越似陳同佳
可憐的佢兒，一個小朋友好地地就咁比佢兩公婆搵壞咗

睇返SONA 原來都有木牌仔
好期待Lea長大啊

我唔準你侮辱海格
人地係技術唔夠誠意搭救

蝦師奶係技術唔夠敷衍了事

上下幾個都有負評，得你呢個無
姐係代表你講啱咗

好中意呢種同mon po蝦教授嘅暗號溝通

如果再加上佢而家疑似有第2胎.大貓經理真係唔知點撐.
到時真係分分鐘搬去狗屎老爺度喉住人地層樓.
而家好多PK真係會咁比壓力老人家.
等老人家自己再另外搵地方搬, 自住既就啲仔女比佢地住

我留意到一讚明思同羊爸
就會收到多D 負評
酸呀，係酸味呀

到時Maid maid 就失業
要返家鄉啦
Maid maid 呀，應承我地
返左去都要保持聯絡呀

maid maid已經申請左移民去窗台，有永住權了放心

Maid maid 與我們同在？

已經鑲實咗喺窗台

蝦乾冇負評自己屋企碟餸
哈哈好笑

咁係咪要係窗台前面憑弔佢呀？

maidmaid已被超渡成生仔佛
每晚佛系打氣

冇追貼 點疑似第二胎

唔准你拿臭蝦同海格來相提並論

海格對哈利有既係愛
但臭蝦只係想經營角仔但連善待商品既心都無

而且6個人食到飽都係4百幾蚊
仙男友仲去洗碗

蝦公幫坐月嘅老婆洗隻杯都有怨言

唔知蝦乾會唔會睇到喊

外貌同身形都有孕味
著返疑似大肚束胸裙
剪短頭髮
影相似有心遮肚
好耐無po work out story
之前又話家中有事

林太未到30歲住zone1有老公養又生左個仔aka”人生贏家”
不過我會羨慕仙30歲有錫自己嘅男朋友 有能力一個租樓有自己事業又有一班朋友多啲

追左好耐post，專登問男友借個account留言。
講野無point都可以由得佢，唔睇算數，但真係好眼唔過眼佢咁對個仔，心疼角仔

其實我以前都鐘意睇佢，之後越來越唔對路先無睇。。。

冤枉呀，唔係海格嚟dion嚟ga

我淨係知道maidmaid洗奶樽洗到喊

唔係喎，一日四餐奶，maidmaid應該有其他嘢忙,自

洗lc煲碗碟

人地唔影係想幫個bb keep返啲私隱

唔係個個好似蝦乾你咁
湊得咁差湊到個仔三尖八角
都要為錢當個仔係馬戲團啲馬騮囉

好想睇第時到佢兩個老左
老人痴呆賴屎賴尿唔識搵野食亂講野果陣
角仔由得佢地兩個餓到冇力
到佢地收聲先話：而家冷靜啦？

佢地係咪痴線
教仔都唔係初生嬰兒嗰段時間教啦
野都唔比個bb食要罰佢咁
大人肚餓都辛苦啦

有冇人覺得5歲女童謀殺案
嗰對仆街男女話想玩高高而撞到個女上天花板流血
同蝦乾話想訓練個仔咩獨立冷靜而唔飽飯佢食困佢入黑房
感覺上差唔多，只係程度上差異

Btw終於判對仆街坐終身呢啲人死十次都唔夠

再睇張相先發現個模仲淨低餅碎
啲美學要求去哂邊

老婆又鐘意淘寶又鐘意儲起d bubble 字重用
呀仔皮膚點會好

欣賞你及早醒覺

outlet 色

果個女童有嚴重肉體上虐待（當然心理一定有）
易啲被發現囉
但都係救唔到佢
所以現有制度根本遏止唔到

但蝦呢啲係心理上虐待多同埋食唔飽（又未到營養不良被發現）
所以真係幾難

乜鳩餐具都買LC
但全部都係普通用具
唔買啲LC功能上特別既野

然後用佢啲LC餐具裝佢啲下欄cheap雞地獄碳水餸
咩白方包公仔麵魚蛋炒椰菜

好心啦睇到都覺得佢窮酸充大頭
唔識食好野健康野享受人生
以為買名牌野show 哂出黎就係中產

好勁

手仔捉得好實好緊張

咁mon po蝦你加油，你一出現我地呢d蟻民就扑柒你個蝦頭

聽日就見到蝦仔啦
各位準備好Follow 蝦師奶IG 未？
聽日全面進場留言祝賀蝦仔10 個月大

sona唔捨得bb大，呢樣有小朋友有母愛先會明。反而臭蝦怨天怨地

佢搵到知音人

Sona 尋晚氹到10點幾bb先訓呀
人哋無黑房training 咁L癡線！
臭蝦 檢討吓啦！

仲要有鏡頭先洗

咁又無呢種感覺，對仆街男友係無性同冷血，蝦乾係on9蠢柒

有乜碟唔可以疊高高。。。

已經準備好，我係140k的一份子

佢6點已經入黑房，比sona多四個鐘me time，又贏大戶人家

話說我又挑戰下睇返條沖涼片
背景蝦仔喊到就快窒息都冇人理
明明蝦乾一抱起蝦仔 蝦仔就收左聲
唔好賴咩新手媽媽
見個b喊到咁都會抱下佢睇下佢做咩啦下話
我隻狗狂吠我都會望下佢做乜啦
第一次作為媽媽身份睇條片 真係愈睇愈心痛
未睇到作地練頸已經忍唔住熄左
蝦乾幾時死呀屌呢到求其一個新手媽媽都湊得好過你呀

想知對仆街係咪有自己仔女？
兩個坐終生 外婆應該都要坐返幾年
如果有自己仔女邊個湊應該要判入兒童院？
希望5歲妹妹安息 早日投胎搵返個好爸爸好媽媽 同哥哥一齊快樂成長

140K 其實全部都係我地嚟

好慘
仲要回憶返哩D 恐怖經歷做證供
好希望親生女同哥哥可以走出陰影
有人愛錫

check左 尋日跌左59個follower
哈哈好笑

好似受難咁樣

笑死
蝦師奶麻煩你出多D Story 啦
咁好快就跌至100K 新低點

出過連樣都見唔到嘅Story都跌59個
冇得賴仔啦今鋪

無安全感又緊張

就嚟由140 K變14 K

佢一定係覺得好凍

佢隻粟米碟唔可以同其他碟一齊疊

走奶走牛油用兩滴水代替

唔知係咪見得多佢整得多又硬又乾既野食
依家佢整親d 野都覺得好乾

原來個陣個頭都已經唔係好圓

重要bb 仲要餵人奶
咁餓仲要佢練呢樣嗰樣
係會血糖低
已經唔止餓咁簡單 初生bb血糖低可以好大鑊

消失左一排 留番俊明

中國式 是咁的

笑咗

呢個留言冇負皮
係咪蝦乾默認左

痴線
啱啱睇到用哭聲免疫法既細路好大機會變自閉
角仔真係好好彩冇一開始就窒息死

而一歲前自閉症既癥狀
而家佢收埋角仔我地睇唔到
但角仔好似都中左幾樣
希望係我諗多左

真係好想比hagone睇下
我地唔係特登狙擊佢
佢咁搞真係害死個仔

育兒野我唔識
但蝦乾女人黎同我差唔多

自閉真係好慘 又冇朋友 身邊嘅人又當佢痴線

第1點已經中咗 如果佢堅持自己先係主要照顧者嘅話

未追得切post，唔知有無其他人都見到呢張
Prof蝦發現自己又打錯字所以下架
不過都唔重要
點解repost之後要將張圖縮到咁細

原來唔係cut左半塊面而係根本就冇影到嗰半塊面

係呀
仲有2，3，7，10都似似地

2:未見過角仔大笑或者想模仿佢地講野
就算父母同佢講野都完全咦咦呀呀回應
（對比大少就知個差別）
3:語言發展暫時淨係聽到bababa，但就冇哂下文
7:上次蝦乾叫佢光頭仔果個story
角仔完全注意唔到蝦乾既存在
連去望蝦乾既意欲都冇，淨係典去搞部電話
就算蝦乾同佢講野都冇反應
仲有蝦公喝佢拍手果次，都要喝幾次先有反應
10: 7（定8？）個月都未坐穩，企都應該抆水
仲有光頭仔段片（6，7個月？）佢連爬都未真正識

某啲點我係基於蝦乾唔po片曬命=角仔唔到去assume

放到咁大咪見到成手成臉濕疹
Btw捧場都打錯

濕疹勁到

都係佢要受翻如果角仔好彩死唔去就受足一世

我都係咁諗
佢咁搞法
而家先係佢地惡夢既開始

朋友之前做學之園
裏面個個細路都好醒目架
睇得比同公立學校小朋友聰明
角仔有反應遲緩
點會過到interview

唔洗腳趾罅有咩典故

Mon po蝦即刻補返負評啦

唔記得講埋
interview要父母同個小朋友一齊in
臭蝦夠唔夠膽係老師同校長面前講自己係做beauty blogger
陣間人地一google就見到佢虐兒新聞

仲食咁乾既野

依兩年唔同哂啦
Video同zoom搞掂
如果唔係 老泥m同老泥晴點過到骨

連捧場都可以打錯
蝦乾你真係唔好再衝出嚟柒啦

依兩年有新分校 學位多咗好多 收唔足生
以前唔收細b 有兄姊讀緊都未必收個細嘅
依家以上都收
課金上LH playgroup仲幾乎保送pn

講遲緩 老泥晴都見哂真章啦

真係文盲

蝦式達文西密碼(簡稱蝦西碼)咁都比你參透到
佩服

影餅姐，角仔bg黎嘅姐

係我強迫症太嚴重定點？
真係接受唔到食嘢食到咁污糟
究竟啲媽媽係咪真係接受到自己嘅小朋友食嘢食到咁lei fei㗎？

因為自己睇番都覺得多濕疹

角仔的情況其實好嚴重中左好多樣
過來人表示六歲前係黃金訓練期
就算你而家做評估同輪候服務其實都有排排
其實作為主要照顧者真係唔該佢俾心機教下個仔
不過蝦乾可能已經放棄左個仔
由得佢濕疹扁頭發展遲緩
因為已經有新bb可以俾佢翻身了
可憐角仔咁就一世

其實佢係唔係想靠啲嘢食遮住濕疹

係囉
明白小朋友係會論盡啲
但唔係應該幫佢抹下，
而唔係拎起電話影相，仲要po埋，
share俾140k人知道自己湊仔湊成咁

頂唔小心禁左不推文
呢堆說話我都已經講到口臭
可能佢仲停留係古墓以為大大下個仔就會跟得上
而事實係情況只會愈來愈差
佢咁鐘意做教授做咩唔出下片講點訓練角仔
定係根本就完全唔理個仔唔識教

我估係之前佢有張story個仔口水肩太乾淨畀我哋challenge過扮嘢打卡
所以今次專登影張食到好污糟嘅相證明個仔自己有能力拎住嘢嚟食啩
有錯請更正

之前佢讚SW長靴 佢話靴一定要買真皮
原因係不！會！腳！臭！(講三次)
所以懷疑佢唔洗腳趾罅

有次唔記得佢收咩sponsor
話「好多人忽略洗腳趾罅」
死啦我温書唔熟，有冇人幫拖

蝦達西

屌個名好似球星

蝦code
蝦曲
hacode

佢唔自認主要照顧者尤自可
認=第一點成立

角達濕疹
蝦達西

個達係量詞

LH冇你講咁易收
我B有報 HEA拍冇收到 不過同一條片入SC
睇返其他人D片真係要好學術
同時LH好勢利 會揀家長

好核突 我都接受唔到雙手都係口水同食物渣
就算BB都係咁話

美國同仙拍嘅haul 片 講cetaphil 番梘

刀手拎硬獎學金啦高材生

其實佢有冇讀過書

可能佢拎住碌球棒睇場，角仔食得慢就一棒打鳩佢
輕鬆，多謝棒場

過目不忘嘅天才嚟

又真係幾似蝦式幽默
小學都識分呢個字
打四個字都可以錯一個真係痴撚線

今日14號喇

事業型老母要九點先起身
意想不到吧！
要聽日先有堂上了

睇死佢兩公婆唔會帶角仔去做檢查，到時只會話係角仔自律、乖、文靜etc

我準備好出場啦

利申 係一手消息嚟

陸續有退學潮 以上質素嘅細路先有機會插班入

老泥晴入到係奇蹟嚟
建議稍移玉步去隔離post望下佢發展進度幾驚人

冇既
佢地而家對個仔好係對自己未來老左既投資黎
所有野都會有因果報應既！

所以佢地真心好蠢
初生咁易湊俾少少心機經回報大好多
佢係都要screw it up

for u mon po蝦

諗起角仔條脷成日好奇怪 希望我諗多左

真心唔明點解湊仔頭幾個月都已經咁懶
頭幾個月都係餵，換片，喊就抱下佢，同佢玩下
認真少少做，個bb身心發展順利
真係後面果廿年舒服好多

我覺得佢真係有少少心理問題
順手Google左少少
覺得堅似蝦乾

好心佢2公婆唔鍾意小朋友就去絕育啦
唔好以為再生就可以翻身
幾打一都湊唔掂咁撚廢
生多個你落多幾層地獄㗎喇蝦乾

我6 am坐緊車番工啦屌

靠你親近角仔了

睇到自命不凡已經諗起過目不忘嘅天才蝦

今日係咪有木牌相睇

數數日子 如果佢12月尾話家中有變動
如果係講佢又有咗 咁係咪而家就都夠月數去公佈懷孕

幾個月前都已經有講過
蝦乾唔信都無辦法
當然我地唔係醫生
但角仔係無錯既

帶佢做評估先啦
我見beth都好open minded 俾仔仔去睇言語治療
其實呢個年代 好多方法可以幫小朋友
唔好再諱疾忌醫

又性別stereotypes 個仔個發展依啲咁重要嘅嘢又諱疾忌醫
一睇就知佢啲思想有幾古老石山

我真係唔得
我寧願自己餵都唔想佢食到成身都係
有濕疹更加唔應該比佢食到咁啦

慢慢就會接受到
蝦乾無行blw, tw + finger food係必經階段
接受程度會愈來愈高
我仔食西蘭花食到一地都係...
我見媽媽谷話一歲零到先識用叉自己食野
比佢食呢啲finger food都幫助到小肌肉既發展
唔可能餐餐都餵

蝦乾話自己讀書好有天份，過目不忘架

都真 唔比機會佢練就會好似隔離老泥晴咁
成兩歲幾連都唔識舉
但佳仔啲濕疹咁嚴重 一路食一路幫佢抹好啲
望就望牙蝦打完卡就抹
唔係由佢up住等佳仔妹完舊水泥蛋糕先抹

有時都覺得自己擔心太多佳仔
個仔又唔係我 有問題要醫又唔係我
湊得唔好第時比佳仔送入老人院又唔係我
有啲野真係第時會受翻架牙蝦

share埋老泥晴po條link比蝦氏家族咁多位同牙蝦
牙蝦你咁多me time就入去碌下啦
唔想佳仔好似老泥晴咁疑似匡智兩歲半連滑梯都唔識sir
就專心湊好啲佳仔啦

因為我地仲有同理心 唔忍心見到佳仔受姐
我成日以為應該一路食一路抹 點解可以唔理佢等佢食到咁

蝦乾肯定覺得keep住抹嘴好晒時間
同埋想有人讚佢個仔食相好qq

push隔離個po我都有mon住
老泥m又係垃圾老母來湊到個女發展遲緩
Ftm 要連搵學校面試都唔撚識要個老公出手
又係寒酸格想扮大戶人家又唔捨得洗錢係個女到
救命咁多共通點我估佢同蝦乾一定做到好朋友

同牙蝦一樣係碳水化合物重度愛好者

蝦乾

其實又唔會一污糟少少就幫佢抹
會阻礙佢食野
但絕對唔會好似蝦乾咁漏到成手都係都唔抹！
仲要有濕疹！成日比啲食物餣住，點斷尾

明思個story ! 佢同大少say hi
大少個口型又好似真係hi返佢
超得意好醒目
眨吓眼原來已經14號今日唔知會有咩新驚喜呢

真心 我見唔到佢個仔識得跑真係唔收貨

大少真係好得人鍾意
成長環境有愛同無愛嘅分別
大家一睇就見到

塊面好好肉

除咗瞓覺之外 ，我見佢永遠都係笑咪咪
睇到心情都靚晒

應該好重手 ，真係分分鐘重過大佢半年嘅佳仔

食得，瞓得，玩得
見到佢真係好開心

梗係啦佢地成家都成日同大少講野交流
會問下佢問題，會撩佢笑
大少次次都勁有反應好想回應佢地咁

邊似得蝦乾：呀你笑呀，呀笑哂咁喎，嗯，hehehe
睇下個光頭仔
根本只係單向，唔係同個仔溝通
搞到角仔都唔知回反應：

中文太差了
完全不理解

求解釋

次次見親蝦乾 同佳仔單向互動 ，個心都好唔舒服好夾硬嚟 次次都喺度諗JM9

睇到勁老尷加小小不安

未見過同bb既互動都咁撚怪

依家佳仔未識講好多野仲未睇得出大分別
大多2年可能大少已經識講好多野 佳仔就唔出聲無反應咁

唔知今日有咩post呢？
蝦乾我希望見到角仔自己企喺度啦

仲企 捉不住嘅嬰兒緊係跑啦

係時候宣布好消息

其實唔駛多兩年 1年後應該都好大對比
因為有啲細路係屋企人同佢地經常交流下
係好快由牙牙學語學到牙尖嘴利

應該係屋企玩梗障礙賽

仲唔係錄佢叫爸爸/媽媽
小熊貓: (大聲)喂BB 叫爸爸!叫爸爸!!
佳仔: ...爸..
蝦乾: 得喇得喇

例如耍手擰頭 點樣令到嗰羹柔順劑糊仔
不被放入個口中

很多人問我為何最近比較少更新IG及YouTube
因為家中有一個捉不住的嬰兒讓我分身乏術
亦要照顧小熊貓的大小事務
為了在這頭家立足
每天忘著設計不同的原創食譜
事業型女性真不易做
但真正令我累掛了的原因還有一個
也是最主要的原因
是的
我再次懷孕了
意想不到吧
認真想想也不太感到意外
畢竟我是易受孕的體質
即使小熊貓的精子不健康
也難不到我吧
哈哈，完美的我

未來的日子還望隻嘅野及小熊貓多多合作
讓我能有喘息的空間
#Momtobe2st
#小小蝦要做哥了

成碗倒落佢老母個頭到
「咁難食，你食埋我個份啦」

屌
諗起都覺得佢地恐怖

好真 睇到嚇咗嚇以為佢up咗但冇相

有生之年唔知有冇機睇到呢幕

爭啲以為係真

但披星戴月嘅意思係：形容早出晚歸或連夜趕路。有辛苦勞頓之意。

最真係2st

佢係咪聽張敬軒首歌以為披星戴月係好嘢掛

成個format都似佢ig打開個啲
睇黎日子有功 教授已經熟到可以幫Madam出文

一直都話我地先係真正嘅忠粉

本教授鑽研嘅科目就係
生活與文學之應用：AliceHa

天真maid好好fake

依家仲要cut 剩半個頭，更加不安
莫非今晚神主牌相都係得半個頭

得神主牌冇角仔

好正

我哋梗係啦，仲日日夜夜等佢出post

嚇到我即刻上佢ig求證

如果唔係就解釋唔到點解佢要搬屋同埋剪短髮
好期待突個蝦頭出黎比人屌

等得好苦喔

對唔住，Fake 左大家

佢班忠粉邊會好似我地咁記住咁重要嘅日子丫

唔知今晚係咪跟慣例九點半出相

一起期待吧

[燒錢台] 手袋分享區 (51) 請善用不推文

#869 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

蝦蝦愛牌大減價啊
快啲趁特價買返幾個啦

我到而家都諗唔明邊個會唔洗腳趾罅...

俾佢搞到唔想買

睇果下以為係真，嚇到我個心離咗離。

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(71)

而家見到Chloe個C字都諗起蝦乾對臭鞋 不了

明思個個月都準時收drunk elephant 我蝦是咪酸到仆街了
明思讀書都唔叻 都係hd畢業 但人地冇唔識讀/讀錯人地個brand囉我蝦連自己個名都未讀好
同埋明思正正經經多謝人地幾大方得體 我蝦有sponsor 收果陣死都要加啲倒米caption
「其實晨早用緊」「原來我愛牌fancl有bb line」
唔怪得冇晒sponsor

倒米嚟講蝦乾真係攞第一

好耐無浦頭
留個俊明兼等蝦乾po新相先

蝦乾通常夜晚10:30 出post 大家準備

樓豬連新po都ready

樓豬細心 預計到今晚會爆po

希望蝦乾唔好令我失望啦

唔知蝦仔會唔會笑到扯哂蝦？定係蝦乾指住面無表情嘅蝦仔再係度hehehehe再話個仔笑得好開心

我想睇蝦氏夫婦訓練蝦仔實錄aka抓不住的嬰兒
會唔會太高要求

konghanbubu挑機喎 佢個仔早佳仔9日出世
人地而家都行得咁順暢 madam千祈唔好輸呀
我買你連登兒子贏㗎

佢髮型好型棍

同cherrie tam個仔一樣 後面梳上黎

個mk頭好q

仲有個半鐘，唔通要令我哋失望？！

唔會既 如果唔係套木牌就浪費o左嫁喇

十點半都未有
等咗成晚啦

十點半都係未有牙蝦係咪PS緊啲相所以遲左？

彩色玩具，彩色playmat，充滿愛心嘅爸爸
都是佳仔沒有的

話晒明思中學都讀band 1
見佢教小朋友講野都教得好好
重要教羊羊講日文

唔通蝦乾想夜啲再出，殺我地一個措手不及？
蝦呀蝦，唔好咁天真啦，夜啲出係可能會少啲人睇，但唔代表第二日無㗎
哈哈，好笑

點解仲未有post㗎！等到頸都長頭都扁

回帶 上次係3月15出架
9m 1d 先出
今次10m又有咩搞作啊臭蝦

呢個港女新年嗰排先岀post幫個仔網上逗利是
做生意已經賺到fatfat仲要呃妹豬錢

蝦師奶你點可以離棄我地呢班忠粉架
我地等左成個月你先出得一個post比我地追
唔好走我地數

我以前仲跟過佢買paperplanes
難得佢個仔同佳仔同期先攞黎做個對比 下次唔貼了

你叫蝦乾點p呀
角仔個頭起角又平又生濕疹
啲動態clip好難p架

戴帽囉 佢上次情人節張全家福都戴帽啦

出街唔戴防疫帽
喺屋企影相就戴帽
屌那星

角仔戴左帽顯得個頭既比例仲恐怖
額頭同眼耳口鼻既比例係1比1

等咗成晚我蝦都仲唔出現

仲唔出黎嘅 冇事丫嘛？ 好擔心角仔啊

佢而家可能真係如夢初醒
睇到cm先醒起p頂帽落去可能仲快

其實果次個面罩箍得蝦仔唔舒服
佢可以就咁拎住擋下啫
唔一定要箍條橡筋落個仔度
蝦氏夫婦對個仔真係好冇愛

角仔係咪做o左琴日條叉燒 仲未見人

肯定唔會，尋日條叉燒有肥肉，角仔冇

倒數6分鐘
睇嚟molamola

係咪唔記得自己個仔生日

笑死我 不過又咁講
比我揀我做條叉燒都唔做佢個仔
做條叉燒起碼有得浸下蜜糖浴

點解牙蝦依家興遲一日先po神主牌相
連打卡都唔撚識準時打？

苦苦等待咗成晚都冇post

睇黎zone1同zone5之間個time zone唔同

今晚Chanel beauty有唇膏event
Cyn, 阿花, ida, mmm等等好多kol 有份去
蝦乾係咪無得去, 嬲到無心情出post?

係屋企嬲到岀緊煙，人地就開開心心買唇膏
Alex 捉翻你個仔算啦，越大越難捉啊(如果真係識行嘅話

真心想記錄子女成長嘅媽媽都沒有

蝦： 你哋班螞蟻猴住我出po 我偏唔出住

呢度有外國絲半夜推post
蝦乾避唔到架啦

既然冇角仔睇
咁回住帶先
又露隻臭腳趾出嚟

佢搽唇膏搽到人見低頭鬼見伏地
邊個敢請佢去

佢對腳仲粗過dion

佢係搽左腳甲定灰甲黎

唉 塊木牌延續性極低！

蝦乾真係機心好重
坐到梳化邊，gut高隻腳又唔著襪想顯得隻腳修長d

可能佢覺得佢要唔出post先代表佢有份被邀請去呢個活動我話唔到唔等 結果等到失眠瞓唔到

勁唔自然
咁都要chok

究竟真人隻腳有幾短

似乎又係嗰條白色褲

笑死居然為左蝦乾失眠

佢樣都唔出點q

係咪要正式收皮啦？

我都想咁講

佢啲腳趾真係好嘔心。

塊神主牌我等咗成晚了

角仔你還好嗎？還健在嗎？

應該聽日先有

成班白卡婆等到唔肯瞓我哋又俾蝦乾撚

聽日先有得睇10m1d

我都未訓到呀頂 等睇神主牌嫁嘛

等左咁耐都未有神主牌 好想見下角仔呀

個個都著襪 係佢露出口水

見大家等到咁悶
推下po先

嘩啱啱見到桑拿有部咁既野氹個女訓
睇落勁豪華
（雖然原來先幾千其實咁大部野唔算貴）

黎到14號 蝦家族好多人想見下角仔呀

好多人=多個三個

CD rom 忍唔住開acc
想alex好好照顧個bb

你個名
唔知你孖生兄弟satin blue幾時出現

哈哈
意想不到吧

既然唔肯收皮起碼都有啲職業道德準時出post啦

me time 緊

每次我見kol 有event 有禮物，我都會諗起蝦乾咩都冇晒
喺屋企好嬲好酸嘅樣，我就不自覺好開心，
大家係咪都會咁

唔會嘅 ，木牌仲要延續下一個B

sosad
唔想再有bb受害

歡迎加入，我嗰時都係為咗佢先開acc ! 多謝蝦賜我動力
做cd rom 好辛苦

淨係睇蝦乾ig會以為呢一年真係因為疫情而冇event

但睇得出好粗

恭喜絲打母女平安

做咗成張相既重點
仲有佢下盤真係好廣闊

恭喜恭喜！ 我同任何有小朋友嘅媽媽傾開佢哋聽到四餐奶個個都嚇到O晒嘴

同肥安隻腳一樣粗

外國人盤骨

恭喜哂絲打~~~
有時間都要多休息呀

點解佢仲 post
完全同佢平日啲九頭身相唔連戲

即使小熊貓精子不健康

有大自然威而剛秋葵

部嘢本身唔太貴
但屋企擺得落就好豪華
望翻牙蝦連結婚相都冇位掛

神主牌有未啊

明思話大少下巴好似鄭則士
睇吓人哋幾個b豐滿

似鄭則士都好過似鄧兆尊啦

仲未出post，係唔係終於收皮啦

我地呢度仲緊張過佢140k粉絲
蝦乾應該珍惜我地啦

笑到我噴鼻涕
勁廢個樣

蝦乾上水我都上水

岩岩story!

圖片支援

今次終於唔出樣 但對腳仔又紅又爛 好慘

角仔係咪連腳仔都有濕疹

究竟角仔有邊個部位無爛...
見到都心痛
說好的自己企呢？

其實如果你大喊
但你個仔見到你唔係疑惑或者擔心
而係會笑
我真心覺得恐怖多啲

角仔隻腳仔都有濕疹呀～陰功
諗住搵個最少濕疹嘅部位，都係有紅印

btw, BB 腳雖然係得意，但亦貫徹蝦乾美感！影！腳！趾！

對腳個啲係咪濕疹來

角仔幾時有爬來爬去
角仔幾時有向老母露出燦爛的笑容
講夠大話未

召喚中島思覺失調. jpg

之前啲片個仔聽到蝦乾把聲都冇笑
見到阿媽喊就笑
其實角仔係咪好憎老母

角仔望住空氣發呆佢老母都會覺得係對住佢「露出燦爛的笑容」

角仔平時唔笑，見阿乾大喊先笑
有幾憎佢老母

閪乾絲 到我同你心靈相通喇

邊Q個負皮得咁快，我要對你展開燦爛笑容攻擊

第二張腳仔係幾得意嘅

打字慢過你

點解睇落好乾好多紋好黑咁
正常bb係咁㗎咩？請指教

今次樣都唔露得

我極度懷疑角仔已有全盤計劃收佢老母皮

個頭可以p唔圓

可能*

蝦乾逐個回覆緊 淨係skip咗話心寒嗰個留言

我驚角仔自閉，冇同理心
平時啲bb唔係聽到其他bb喊，自己都會喊埋一份咩？如果bb見到其他人喊自己會笑，係唔係真係有問題

btw臭蝦又扮抑鬱？

角仔十個月對腳老到好似阿伯 肯定濕疹太勁又冇好好保濕先咁
係咪已經去到P唔到既地步

頂！ 真係唔出樣 ，
好擔心好擔心呀
係咪成個頭完全凹咗

真係好乾好紅
未見過bb腳係咁

扮咩壓力大
係咪扑驚唔知點玩
屌日日掉角入黑房可以有咩壓力

借d二話自己壓力大爆喊要d盲粉哄
角仔喊你咪係由得佢自生自滅唔理佢
佢夠壓力大同絕望啦
唔係以為10個月人仔望到你喊會識哄你呀

有咩壓力呀 工都唔使返
之前賺咁多，慢慢洗都得啦

都仲係唔敢出片
得隻腳都可以睇到角仔身體有問題

究竟佢湊得有幾差

冇同理心應該會 因為從頭到尾比人撚狗咁train 同埋角仔冇見過同類 唔知其他bb係點

佳仔心願好簡單
只係想重新投胎（ 我知我把口好衰，但係俾佢咁樣虐待真係好慘）

唔好又扮啦 係抑鬱就唔會update social media專心湊仔啦

唔好話會喊埋一份
大人見到朋友喊都唔會笑住望對方
我扮喊我隻狗都唔會笑笑口望我淨係錫我啦..

角仔呢 日頭就被困圍欄
夜晚呢 就獨自訓黑房

點解每次都要影埋個圍欄
係咪憎你個仔憎到要圍佢係角落由佢自生自滅

的確，我朋友個女，見到媽媽突然大叫/佢唔乖扮傷心大哭/甚至對住佢皺眉，都只會喊，點可能會笑
蝦乾個腦裝咩架?!?!?!

我諗佢係營造緊角仔係小暖男既形象
但錯曬囉

佢喊係因為冇sponsor

佳仔頭形令人擔心係咪連p圖都搞唔掂 直接出對腳就算

我都真係未見過BB見人喊會笑
仲要講緊得十個月
講到佢好似神童咁識安慰自己
但又唔撚make sense

十個月仲爬嚟爬去係咪正常定係要識行ga啦

我見過既bb都係白滑腳仔 就算有濕疹都冇生到落腳板
生咁多有機係體質問題 但可唔可以勤d保濕 bb黎咋 佢唔識自己搽嫁
成日掛住me time扑驚R like
講到佳仔壓力唔大咁 佢喊你就屌人要人冷靜一係屌佢噴屎瀨尿
你就真係唔該冷靜下啦 成日悲情上身 頒個視后比你好冇

自己柒又扮慘 唔好諗住借coffee抽水 coffee湊仔好過你好撚多倍呀

係 其實而家唔太信佢ig
似佢作野多
又要繼續等博翻身

係咪大家都睇唔到個cm
又畀我蝦block咗

我信佢會壓力大到喊呀
冇job冇工開喎
每出一個story follower急速下跌喎
但個仔會笑
一係佢老作
一係佢個仔真係憎老母
冇第三個可能性

睇唔到呀

keep住冇工開遲啲可能住唔到zone1

證明佢喺度扮嘢 ，佢每次打啲文都假到爆，諗咗成晚先諗得出 ，其實份人真係好嘔心 假到爆

睇唔到

就係諗咗成晚先搞到遲咗po

佢喊 因為諗極都冇方法可以令自己翻身，後悔拍片俾大家知道佢有虐兒

搞咗成晚先影得兩張腳仔相

好似係

盲公要保住佢份工，如果唔係zone5都冇得住

痴線有冇mon到咁實 全部都有一個負皮

講得好啱
個仔出世咗一個月
肚到仆街蝦乾仲要迫佢training
咁樣喊都要被老母叫冷靜

佢自己大個仔三十幾年
點解又唔冷靜吓呀

個仔笑呢單野真係做多咗

真係笑得咁燦爛點會唔影俾一班蟻民睇威下

你不孤單，我都俾佢block左

第三，佢真係思覺失調

睇佢啲回覆就知佢真係完全冇常識
古老石山嘅思維先會覺得老豆老母唔可以喺個仔面前喊
仲講到好似喊 發洩就唔啱唔好咁
唔怪得佢唔想個仔喊啦
冇腦就唔好生啦屌

一個月出一次story
你班痴線西都唔放過佢
就黎追擊到100個post
日日上熱門好大壓力啊

佢一日唔收皮,一日都唔會放過佢
角仔連隻腳都濕疹,無忽好肉,大人見到都覺得陰公

大家咁話
我仲開心左一陣佢終於收皮
差不多追擊左成年

壓力大咪喊，佢喊角仔咪笑

我都係想角仔開心啫

阿乾你負皮得好快 有terry哥風範

加油蝦乾

你有你負皮,的我有我繼續推post
偉大我蝦，阿門！

佢而家肯定係好hands off專心負評我哋同覆IG留言

擺明睇到我留言啦

隻腳啲濕疹勁到又紅又爛成隻老人腳咁到底蝦乾有冇勤力做補濕等左成晚得兩張相 仲要蝦仔個樣冇得露面係蝦仔頭型一日比一日扁 定係濕疹搞到爛面 隻蝦乾先至唔敢po樣出嚟

負皮是比蝦乾的.
ON 9的嗎. 蝦佳個頭又唔敢影. 個身又瘦到唔敢影
要拎角度影睇落似最肥既地方呃LIKE?
食屎啦MON PO 蝦

如風絲你應該一早入o左佢小器簿

至弊佢三十歲個腦囟都未生埋呢

1001阿腐皮蝦